02:30突發 防暴入暴大拉人

大學站 大學站三家狗車，防暴有槍，捉咗4個人

P

push

推

what the fuck?

段狗又唔知點回應
但肯定又用一副黑面神姿態應對

Pish

咩宿 知唔知

Push

屌佢老母！！！

屌你老母 9成冇搜查令
段狗又用咩做擋箭牌藉口啊

拉校長啦 暴大之首

0241 大學站早前被截查的四人平安無事
from 中大資訊tg

請睇12:32
4個放晒 冇人被捕

開左先例 段狗有唔理 睇下遲啲真係踩入黎 一定要變核彈

黑警試水溫，同學要向大學追究。

好似新宿

中大反送中關注組
16分鐘

2時正後，有防暴警聲稱港鐵大學站報警，指有人破壞大學站 A 出口。及後40名防暴警聚集，並 #進入校院範圍 到民女外。將5名正貼標語同學帶離校園範圍搜身。警察約於 0240 離開。

保安組羅福全聲稱，警察進入校園範圍前 #並沒有通知保安組。

段崇智校長，請問你如何保障學生安全？

推啊

夜深散水，be water

今日大埔拉左個中大生

可以入大學了！

出幾十隻防暴去逗5個女仔
Wonder Woman嚟架

睇錯
原來冇話係女仔

Rocky died already la

裝修三中商=拆咗中共棵搖錢樹
仲會有免費文宣話俾全世界聽中共已經掌控9成香港出版

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

Diu mei

拉乜

早排話唔入革大
宜家入暴大

唔係話乜
個呀sir都屌自己d狗
點解唔比個面 大家一齊散band？

係要攪到兩邊咁肉酸
好彩個大sir好 禁住班細
我肯定會捉幾條女玩

覺得下次佢又放人 又算態度好 屌埋d狗
咁咪算囉 做好人都要比人屌

半夜三更 捉乜9

收皮啦屌你老母
六月至今仲各打五十大板 你係咪傻撚咗

掹撚埋支椒出黎都叫態度好？
同埋嗰時未放人

屌入暴大拉人，真係買棺材唔知定

班暴大學生肯㩒住自己友喇都

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制

黑警真係好撚幼稚

呢單嘢要煲大佢，而家擺明係啲細狗唔受控制

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

個啊sir除咗講咗句2邊都唔好嘈之外，仲做過d 咩？
d 狗on99 , 話咩遲下實會捉你，之後比人屌咗句就拎棍，個啊sir 都由9佢咁，你控唔住班細嘅就抵佢比人屌

請廣傳：再冇借口唔帶口罩同雨傘

人地好聲氣已經叫你走啦
同班黑警一撚樣
係要攞尾彩 乜野休息自己簡
叫你班狗走先

明知人地係有牌爛仔 無皇管
仲要同佢地嘈埋d小學雞野
咁樣比人捉48個鐘真係自己拎黎

依家教精你地呀傻西
成日同佢地咀炮
嗌贏咗有咩用？
人地轉個頭禁低你 扑你幾下啦
你可以點？

其實事後啲細狗應該俾人屌，如果我冇理解錯，應該係啲細狗當CU係公眾地方想除口罩截停，仲亂吠，之後隻大狗費事當場屌

屌你老母黑警可以就咁殺入去大學捉人架咩？
聽日睇下段狗講咩先

你都on9黑警不嬲都係有一個扮好人不過我同意隻大狗係幾正常

個大sir係唔想煩咋
難道你認為黑警仲有係好人？

??

仲有個重點係而家冇批准入大學執法呀

屌你老母mon po狗

唔係話好人
咁人地都比哂面 叫你地走
點解仲要成個小學雞咁咀炮？
等佢拉你48個金？

冇事就好

屌㩒咗不推
推翻先

笑撚咗 咁樣又mon po狗
你咪撚雷手足咁樣比人拉48個鐘

唔好講法啦
同班狗講法例同個文盲講書有咩分別

咪即係好似之前杜文澤篇文咁
無絕對安全既情況下
要沉住氣唔好屌狗

唔屌狗唔代表叫你忍佢地
係留力係其他地方抗爭咋

類似咁解 不過好多手足都唔明
同佢嘈有咩用 嘈贏又點
佢轉手拉你48個鐘
洩底係自己人 佢就出住糧望住你坐臭格
自己諗下型果兩句值唔值

大家真心要小心d
真好係Q多便衣狗跟蹤人
可能係幾個跟1個都未頂
大家警覺性仲係好低
利申: 有fd比便衣狗跟過

做下樣既姐,

咩位置被捕 地鐵站定校園範圍內

其實真 唔夠人 距離唔夠
真係唔好撚狗住
唔比狗咬 日後大把機會撚

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

班暴大仔今次態度已經好好
唔圍鳩下佢哋可能人都唔放
同埋你估唔同佢嘈就唔會拉你
有個帶口罩企前咗少少差啲比佢拉，好彩其他人屌走咗佢咋

咁叫好 人地叫你走 仲要咀炮加攞尾彩
你明唔明人地有權禁低打你再加48個鐘
你覺得值咪型幾句
唔係唔比你屌 行遠廿步大大力屌落去
唔係面對面咁on9呀 真係以為自己地頭咁on9呀？

唔圍佢人都唔放啦 傻西

啱 推喔 暴大戰線

重有香港駕駛學院。

成百個人得幾個屌，其他人仲要㩒住叫佢哋冷靜，都叫態度唔好 仲要係暴大啊

一早就知，但係冇人理，

段狗連中學校長都不如

食屎啦你

【 本會就警方無故進入本校範圍及截查學生之聲明 】

據保安組所指，約凌晨二時，大學站內有職員報警，懷疑有人破壞大學站內設施，警員接報到場後未通知及未經保安組同意下進入大學範圍；約有40名防暴警員抵達港鐵站並進入民女範圍，及後直接帶走五名中大學生至港鐵B出口進行搜查。期間有四名學生經過現場，警員立即向該四名學生進行截停搜查。

搜查期間，有中大同學途經該處；警員立刻阻止同學繼續前進，並聲稱該處為警方封鎖線。當本會幹事抵達現場進行直播時，警方利用強光照射本會幹事，及呼喝其離開；更以胡椒噴劑指向在場學生，要求所有人後退。

根據本會幹事觀察，現場共有9輛警車，防暴警員持有長槍、圓盾及手持警棍指向學生。據被搜查同學指出，警員未有合理懷疑下進行截停搜查，及拒絕透露截查同學的原因，大部分警員未有展示其警員編號或出示委任證，並以粗言穢語指罵。

本會強烈譴責警方在未有通知校方下進入學校範圍進行搜查，更在沒有合理懷疑下將學生帶離中大範圍執行職務。本會再次提醒警方執行職務時保持克制，進入本校範圍前必須先知會校方。

如有同學對本次事件有任何補充，請與本會聯絡。

From college su

根本宵禁，恐怖主義

仲廢過一大
張翔奶共都出聲唔比狗入campus

煲大佢唔好比佢試水溫成功

請大家多多留意。

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心

裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

都唔旨意段狗會做到啲咩了
希望吳校長會幫忙

popo 下次就會話唔撚見咗隻警犬要入嚟搵㗎喇

"夜晚日軍話有一個士兵失蹤，要求進入北平西南嘅宛平縣城（現時嘅盧溝橋鎮）搜查。國軍拒絕咗呢個無理要求。日軍於是喺夜晚八點開槍開炮猛轟北平盧溝橋，向城內嘅中國守軍進攻"

校園係私人地方，業主緊係同意咗啦
唔係點拖四車狗

食屎啦 再咁好多人真係會出來殺香港警察 屌你老母 光復香港，時代革命，全港起義，峰火連天

狗真係狗 死仆街

屌你老母 段狗拍枱未呀又 下 人地拍玻璃你就嬲
黑警入嚟侵門踏戶蝦學生 你又嬲唔嬲呀王爺

段崇智

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

係時候要剪頭髮或者換過髮型

冇戴口罩嗰啲，小心俾人跟蹤

段崇智你點保障學生喺學校內安危

呀sir
祝你死全家
你自己就長命百歲 愛滋跟你一世

呢啲咪濫權囉
你帶口罩佢都有權咩都唔理就拉鳩你
係咪聽日出去都唔帶呀?

又Non-jupas入U

香港搞到要用緊急法唔肉酸？

點都搞埋落去

Push 闖入私人地方

中大要出嚟譴責

班狗d口吻真係當自己大撚晒
乜撚野唔好過黎
又亂掉d罪名出黎嚇鬼
遲早清算班仆街狗

即係唔駛理黑警有冇濫權濫捕 因為佢地係咁嫁啦?

好彩無事，多謝巴打補充資料

入學校拉人

段皇爺當自己四皇又唔出聲

法庭無開
亦唔知疑犯姓甚名誰
一定冇搜查令

10月3號晚都有防暴無故搜查學生，入咗OU範圍而家同軍政府有咩分別

推 點撚樣保護學生呀

周圍好撚多便衣狗呀

你老母段崇智 人呢

話咩保護學生
含撚啦

緊急法

大拉人 = 得4個
好廢